有冇人一樣好鍾意睇言情小說

其實男仔睇係咪好毒？
我自己就淨係會enjoy個故事
如果係happy ending就
sad ending就
個feeling仲會last兩三日